如果你鐘意既男仔已經拍緊拖

會唔會有機會等到佢單身
有無人成功等到

冇
因為我係等人追

唔好等 放棄啦

做住佢sp先

可以放手，要中意一早中意咗你

單身又點
你會追佢咩
佢實接受你？

咁點算

點做到

你會唔會成日見到佢

A0 毒j
唔知點教你

試下搶唔搶到佢返黎。 私底下WhatsApp 佢
聊下佢

搶到成功感都會大d

女仔追男仔，好易
唔想你試下約佢出黎飲野
合照send 俾佢條女

見到又可以點

見到就算
見唔到反而可以同佢講
反正衰左都唔會再見

約你都係搵你笨 攝時間
唔好俾佢覺得你可以做備胎
放棄啦
下個更可愛

你搶到返黎既 即係遲早會出現另一個人搶走佢。
搶返黎既從來都唔會係屬於自己

之後都未必係你，搵個另一個好啲

點先知佢有無女。。同佢唔係好熟

話比自己聽唔好等
但係差唔多每一日都係到留意佢地既動態

雖然佢開心我都會開心
但係我都係控制唔到自己

你開心就夠

到佢單身有機個陣你就會冇興趣

呢個真
岩岩經歷完
再追佢都只係當你朋友